何事會令你逗留，何以他有我沒有!

他比我醜 甚麼都比我醜
用這種方法 安慰我感受
若覺得他也算世界獨有
就以祝福送贈你們 要對著到白首。。。。